仲有冇地方可以批發訂火酒

唔關肺炎事，兩年前開始已經因為一啲原因要長期用火酒，結果因為今次肺炎好難買到，就算宜家買到都係偏貴同好難買大量，就算有我都唔想買晒一間細鋪嘅貨搞到其他可能一樣有需要嘅人買唔到

之前搵到有間批發諗住買先嚟個肺炎，結果間鋪已經長期顯示冇貨，有冇人知有咩地方可以訂到?

推唔郁